永別了《櫻桃小丸子》 完結篇聖誕節發行

隨著日本國民漫畫家櫻桃子在8月乳癌離世，櫻桃子的名作《櫻桃小丸子》也成為絕響，出版商「集英社」宣布，將在12月25日聖誕節這天，發行《櫻桃小丸子》完結篇第17卷，為《櫻桃小丸子》畫下完美句點。
據日本《每日新聞》報導，在《櫻桃小丸子》完結卷中，並沒有櫻桃子的新作品，而是收錄過去未在單行本刊登的全7集漫畫，包括25周年紀念「神奇的魔法卡」特別版、電視動畫「小丸子弄丟存摺篇」，以及30周年紀念創作的「小丸子憧憬夏威夷篇」。
《櫻桃小丸子》從1986年在少女漫畫雜誌《Ribon》開始連載，之後成為日本國民漫畫，多年下來共賣了超過3200萬本，並被改成電視動漫，無論是大人還是小孩，《櫻桃小丸子》可謂當代最有人氣漫畫之一。（施旖婕／綜合外電報導）

童年回憶
再見了小丸子

回憶就是美.............

爺爺~

beli bala beli bala 不驚會跌到

施旖婕

桃色小丸子

有聲

屌你個老母！

慘

嫁左比花倫未